3HK 宣布8號波

人地可能有獨家

誠哥批准咗

咁都有得獨家

真天文台

大交合好快做野

岩岩醒呀 既然係咁我繼續訓到自然醒先

個post應該係聽朝穿越過黎
岩岩起身既朋友

又或者op係聽朝cap左圖再穿越過黎開post

誠哥

個po唔見咗

拍定手慶祝定打八號波

笑撚死

admin等炒

應該係聽朝7點先出

誠哥好波

8 號熱帶氣旋

較早左十二個鐘放出嚟

係咪之前睇大交合話凌晨前後考慮掛8號 跟住較定scheduled post準備自己大覺瞓呀

點知又跟車太貼 頭先話改6點前後先考慮掛

屌自膠 個post 5小時前

誠哥諗諗下又收返

誠哥費事今次太大風吹哂你地落海，破例批准啦

誠哥恩准全港放一日假

小編唔記得SET出PO時間姐

大家都比樓豬呃左
樓豬個電話時間係晚上七點
即係係之前cap定
並唔係講緊呢個風球

睇清楚啲喇

自膠左 sorry

唔使自膠，一定係n年前又有個打得成嘅風叫天鴿啦

Page admin：我都唔想早起身 post定先

真相

獨家

誠仔好波

多謝成哥

個page admin以後都可以瞓晏d la

下之唔駛流出船公司內部消息喇，流出3HK指引得啦

搞掂姐係睇日8號波批准左

多謝誠哥!!!!

點解13小時前已經知道

多謝誠哥比一日假我

誠哥臨退休造福打工仔